覺得自己有社交障礙 點解決

上到大專之後多左好多機會social
更加發現自己完全唔識講野
同一大班人玩總有d人講膠野
大家會好開心一齊笑
而自己永遠坐埋一邊陪笑
同埋成日好怕講完野會冇人理
整整下都唔敢講野
單對單個陣仲尷尬
完全諗唔到有咩話題講
好辛苦 完全唔想見人
有冇人明